法唔法國一到新年見到樓下看更對住你笑就心都寒

好似想謀住你副身家咁，每一個笑容，每一句說話都好似有陰毛咁

廿蚊姐

一年幾日姐

我冇結婚
所以暫時未覺

好似成班鄭子城係我樓下

看更有冇同你講新年最緊要齊齊整整

唔記得嘞咩，看更好大權力架
可以唔比你返自己屋企，又唔洗通知改密碼
入到去返屋企都仲單單打打
似係佢出糧比你咁，應該佢比返利是嚟啦

好生猛